仲有無人記得KAWS

啱啱收到AsiaMiles junkmail
提番我，原來只係今年嘅事
當時我不停話呢隻野好唔老黎
好似象徵香港已死咁

香港如今遍地浮屍

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀